溫馨提示 返工收工記得跳閘

提提大家記得跳閘
跳閘可以直接令到黨鐵損失
唔好忘記 佢點樣同 狗 仲有呢個垃圾政權 迫害我地
如果有手足跳先 , 大家就跟住佢跳
唔好令個位手足落單 人多佢根本就拉唔撚到
跳閘用雙手借力禁住部機就好易跳到 唔駛太驚

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

大家一齊跳啦